

"1 Frame" = "1 프레임";


"24 Frames" = "24 프레임";


"240 Frames" = "240 프레임";


"3D WORKSPACE" = "3D 작업 공간";


"A Scene created using Iyan 3D in iOS." = "장면은 아이폰 OS에 Iyan 3D를 사용하여 만들었습니다.";


"ADD" = "  더하다";


"ADD" = "더하다";


"ADD JOINT" = "  JOINT를 ADD";


"ADD TO SCENE" = "SCENE에 담기";


"ADD TO SCENE" = "SCENE에 담기";


"ADJUST ENVELOP" = "봉투 조정";


"ANIMATION" = "  생기";


"APPLY " = "대다";


"ATTACH SKELETON" = "골격을 ATTACH";


"Accessories" = "부속품";


"Add Bone" = "뼈 추가";


"Add Frames" = "프레임 추가";


"Add bevel to 3D text." = "3D 텍스트에 경사를 추가합니다.";


"Alert" = "경보";


"All Models" = "모든 모델";


"Animate Character" = "캐릭터 애니메이션";


"Animation Name" = "애니메이션 이름";


"Animation name cannot be empty." = "애니메이션 이름은 비워 둘 수 없습니다.";


"Animation_Name_special" = "애니메이션 이름에 특수 문자를 포함 할 수 없습니다.";


"Apply Animation" = "애니메이션 적용";


"Apply animation to the selected model/text" = "선택한 모델 / 텍스트에 애니메이션을 적용";


"BACKGROUND COLOR" = "배경색";


"Back" = "뒤로";


"Backgrounds" = "배경";


"Bones cannot be added to this model." = "뼈는이 모델에 추가 될 수 없다.";


"Bottom" = "바닥";


"CAMERA" = "카메라";


"CANCEL" = "취소하다";


"CLOSE" = "닫기";


"Camera" = "카메라";


"Cancel" = "취소하다";


"Cancel rigging and go back to the scene" = "리깅을 취소하고 현장으로 돌아갑니다";


"Category" = "범주";


"Change properties of selected object" = "선택한 개체의 속성을 변경";


"Character" = "캐릭터";


"Choose between quality or speed of rendering in Editor. " = "품질이나 편집기에서 렌더링 속도 중에서 선택합니다.";


"Choose color for 3D text." = "3D 텍스트의 색상을 선택합니다.";


"Choose whether toolbar should be on the right or left side in Editor." = "도구 모음 편집기의 오른쪽 또는 왼쪽에 있어야할지 여부를 선택합니다.";


"Clear All" = "모두 지우기";


"Clone" = "복제";


"Clone" = "복제";


"Color" = "색";


"Completed" = "완료";


"Cone" = "원뿔";


"Connection Error" = "연결 오류";


"Contact Us" = "문의";


"Copy OBJ files in Document Directory." = "문서 디렉토리에 OBJ 파일을 복사합니다.";


"Create Scene" = "장면 만들기";


"Create a Scene" = "장면 만들기";


"Creates a new scene." = "새로운 장면을 생성합니다.";


"Cube" = "큐브";


"Current mode in rigging" = "리깅의 현재 모드";


"Cylinder" = "실린더";


"Delete" = "지우다";


"Delete" = "지우다";


"Delete Animation in this Frame" = "이 프레임의 애니메이션 삭제";


"Delete Animation in this Frame" = "이 프레임의 애니메이션 삭제";


"Delete Object" = "개체 삭제";


"Done" = "끝난";


"Download" = "다운로드";


"Duplicate_Scene_Name" = "장면 이름을 중복";


"Duplicate_Scene_Name_message" = "같은 이름을 가진 또 다른 장면이 이미 존재합니다. 다른 이름을 입력 해주세요.";


"EXPORT" = "  수출";


"Edit" = "편집하다";


"Enable mirror to move / rotate the mirror joint of the selected joint" = "선택된 관절의 거울 관절을 이동 / 회전 거울을 사용하도록 설정";


"Enable or Disable multiple objects selection." = "사용 또는 여러 개체를 선택을 해제합니다.";


"Enable to move / rotate the mirror joint of selected joint" = "/ 이동 사용을 선택 관절의 거울 관절을 회전";


"Enable/Disable Watermark image." = "/ 비활성화 워터 마크 이미지를 사용합니다.";


"Enter Text" = "텍스트를 입력";


"Enter your text here." = "여기에 텍스트를 입력합니다.";


"Error_uploading_file" = "오류 업로드 파일. 인터넷 연결을 확인하시기 바랍니다.";


"Export Video" = "비디오 내보내기";


"Export image/video to the Camera roll" = "내보내기 이미지 / 카메라 롤에 동영상";


"FRAME COUNT DISPLAY" = "프레임 카운트 디스플레이";


"Failure" = "실패";


"Featured" = "추천";


"File Corrupted" = "파일 손상";


"File_Corrupted_message" = "열려고하는 프로젝트가 손상되었습니다.";


"Follow Us" = "우리를 따르라";


"Font Store" = "글꼴 저장";


"Front" = "앞";


"HQ Render Progress" = "HQ는 진행 렌더링";


"HQ Rendering" = "HQ 렌더링";


"Human Bone Structure" = "인간의 뼈 구조";


"Image : %@" = "이미지 : % @";


"Images" = "이미지";


"Images" = "이미지";


"Import Obj" = "가져 오기를 Obj";


"Import Texture" = "가져 오기 텍스처";


"Import objects into the scene" = "가져 오기는 장면에 개체";


"Import selected 3D text into the scene." = "가져 오기는 장면에 3D 텍스트를 선택했습니다.";


"In Progress" = "진행 중";


"In Queue" = "큐에서";


"Info" = "정보";


"Information" = "정보";


"LIGHT" = "빛";


"LIMIT FRAMES" = "LIMIT 프레임으로";


"Left" = "왼쪽";


"Let's get started" = "시작하자";


"Light" = "빛";


"Light" = "빛";


"Light %d" = "라이트 % d 개";


"Limit the number of frames to be exported." = "프레임의 개수 반출하도록 제한한다.";

/* 
  iyan3d-en.strings
  Iyan3D

  Created by sabish on 21/07/16.
  Copyright © 2016 Smackall Games. All rights reserved.
 */
"Loading Assets " = "로드 자산";


"MIRROR" = "거울";


"MOVE" = "  움직임";


"Manage Account" = "계정 관리";


"Manage objects in the scene" = "현장에서 개체를 관리";


"Manage your account" = "계정 관리";


"Models" = "모델";


"Move Camera" = "이동 카메라";


"MultiSelect" = "다중 선택";


"My Animations" = "내 애니메이션";


"My Fonts" = "내 글꼴";


"My Library" = "내 라이브러리";


"My Objects" = "내 개체";


"My Scene %d" = "내 장면 % d 개";


"NEXT" = "다음 것";


"NO" = "아니";


"News Feed" = "뉴스 피드";


"Next" = "다음 것";


"No data" = "데이터가 없습니다";


"No_Email_account_configured" = "어떤 이메일 계정이이 장치에 구성되지 않습니다.";


"Normal Shader" = "일반 쉐이더";


"OBJ File" = "OBJ 파일";


"OK" = "승인";


"OPTIONS" = "  옵션";


"Ok" = "승인";


"PREVIEW" = "시사";


"Particle Effects" = "입자 효과";


"Pick Color" = "색상 선택";


"Plane" = "비행기";


"Play the animation preview" = "애니메이션 미리보기를 재생";


"Please Choose Font Style." = "글꼴 스타일을 선택하시기 바랍니다.";


"Please Select any Node to add Bone" = "뼈를 추가 할 노드를 선택하세요";


"Please enter a name" = "이름을 입력하세요";


"Please enter a new Scene name" = "새로운 장면 이름을 입력하세요";


"Please enter some text to add." = "추가 할 텍스트를 입력하십시오.";


"Publish" = "게시";


"Quality" = "품질";


"RENDERING PROGRESS" = "PROGRESS 렌더링";


"RENDERING STYLE" = "렌더링 STYLE";


"RESOLUTION" = "해결";


"RESTORE PURCHASE" = "구매를 복원";


"ROTATE" = "  회전";


"Rate This App" = "이 앱을 평가 해주세요";


"Recent" = "최근";


"Rename" = "이름 바꾸기";


"Rename Animation" = "애니메이션의 이름을 바꿉니다";


"Rename Object" = "개체의 이름을 바꿉니다";


"Rename Scene" = "장면의 이름을 바꿉니다";


"Render Normal Shader in Your Device" = "귀하의 장치에 일반 쉐이더 렌더링";


"Right" = "권리";


"SCALE" = "  규모";


"SETTINGS" = "설정";


"SHARE" = "몫";


"Save Animation" = "저장 애니메이션";


"Save and Exit the scene" = "저장하고 화면을 종료";


"Save your Animation as template" = "템플릿으로 애니메이션을 저장합니다";


"Scene Name" = "장면 이름";


"Scene_name_empty" = "장면 이름은 비워 둘 수 없습니다.";


"Scene_name_special_character" = "장면 이름은 특수 문자를 포함 할 수 없습니다.";


"Scenes" = "장면";


"Select Bone Structure" = "선택 뼈 구조";


"Settings" = "설정";


"Settings, Tutorials & Contact us" = "설정, 자습서 및 연락처";


"Share your video" = "동영상을 공유";


"Sign In" = "로그인";


"Sign Out" = "아웃";


"Single Bone" = "단일 뼈";


"Speed" = "속도";


"Sphere" = "구체";


"Standard view angles" = "표준보기 각도";


"Step_1_rigging_message" = "모델 내의 적절한 위치에 뼈를 놓습니다.";


"Step_2_rigging_message" = "주변 메쉬를 충당하기 위해 각 뼈의 봉투를 확장 할 수 있습니다.";


"Step_3_rigging_message" = "리그 모델을 애니메이션으로 완벽해야합니다.";


"Success" = "성공";


"Success" = "성공";


"Switch to Move / Rotate / Scale mode" = "/ 회전 / 스케일 모드 이동로 전환";


"Switch to Move / Rotate / Scale mode" = "/ 회전 / 스케일 모드 이동로 전환";


"TOOLBAR" = "툴바";


"Tap to Clone / Delete / Share the scene." = "/ 복제 / 삭제 장면을 공유하기 위해 누릅니다.";


"Tap to add a joint to the selected joint in the rig" = "리그에서 선택된 공동으로 조인트를 추가 할 탭";


"Tap to add the rigged model in to the scene" = "현장에있는 조작 된 모델을 추가 할 탭";


"Tap to apply animation to the selected object." = "선택한 개체에 애니메이션을 적용 할 누릅니다.";


"Tap to change category." = "카테고리를 변경하려면 누릅니다.";


"Tap to change model category" = "모델 카테고리를 변경 탭";


"Tap to import the selected model into your scene." = "장면에 선택한 모델을 가져 누릅니다.";


"Tap to open the scene." = "장면을 열려면 누릅니다.";


"Tap to publish your animation to the store" = "가게에 애니메이션을 게시 탭";


"Tap to save and close the Settings." = "설정을 저장하고 닫습니다 누릅니다.";


"Text" = "본문";


"Text : %@" = "텍스트 : % @";


"There is no animation in this frame." = "이 프레임에는 애니메이션이 없습니다.";


"This setting does not affect Export quality" = "이 설정은 수출 품질에 영향을주지 않습니다";


"Toon Shader" = "툰 쉐이더";


"Top" = "상단";


"Top Rated" = "최고 등급";


"Torus" = "큰 쇠시리";


"Trending" = "동향";


"Tutorials" = "자습서";


"Undo / Redo your actions" = "당신의 행동을 다시 실행 / 취소";


"Video : %@" = "비디오 : % @";


"Videos" = "동영상";


"Videos" = "동영상";


"WATERMARK" = "양수표";


"Warning" = "경고";


"With Bones" = "뼈와";


"Yes" = "예";


"add_obj_document_dir" = "문서 디렉토리에 OBJ/DAE/FBX/3DS 파일을 추가합니다.";


"add_texture_document_dir" = "문서 디렉토리에 텍스처 파일을 추가합니다.";


"apply_animation_error" = "애니메이션을 적용 할 텍스트 나 문자를 선택하십시오.";


"bone_count_exceed" = "개체 당 최대 뼈 (57)를 초과 할 수 없다.";


"bone_count_mismatch" = "뼈의 수가 일치하지 않을 수있다.";


"choose_color" = "선택한 OBJ에 대한 정점 색상을 선택합니다.";


"choose_texture" = "선택한 모델에 적용 할 텍스처를 선택합니다.";


"copy_limit_exceed_message" = "복사 제한을 초과했습니다. 도구 모음에서 '추가'버튼을 사용하여 객체를 가져옵니다.";


"data_doesnot_exist" = "요청 된 데이터가 존재하지 도다!";


"failed_saved_phot_gallery" = "이미지 / 동영상을 다운로드 문제가 있습니다. 나중에 다시 시도 해주십시오.";


"file_successfully_saved_dropbox" = "파일을 성공적으로 보관 용 저장. 당신은 당신의 보관 용 계정 '앱 / Iyan3D'에서 찾을 수 있습니다.";


"fontstyle_char_unsupported" = "당신이 선택하는 글꼴 스타일은 사용자가 입력 한 문자를 지원하지 않습니다.";


"hqrender_uploaded_success" = "업로드. 당신은 당신의 프로필보기에서 렌더링 당신의 진행 상황을 볼 수 있습니다.";


"import_model_selected_texture" = "선택한 질감 / 색상 모델을 가져옵니다.";


"inapp_disabled" = "인앱 구매를 사용할 수 없습니다. 구매를 사용하도록 설정을 확인합니다.";


"max_five_lights_per_scene" = "장면 개 이상 등을 포함 할 수 없습니다.";


"missing_resources" = "일부 자원 파일이 누락되었습니다.";


"model_cannot_add_bone" = "이 모델은 이전 버전을 사용하여 리깅했다. 봉투의 일부 정보가 누락 될 수 있습니다. 당신은 계속 하시겠습니까?";


"no_premium_restored" = "구매에 문제가 발생한 것 같습니다. 현재 계정을 프리미엄으로 업그레이드했는지 확인하십시오.";


"no_twitter_account" = "장치의 설치 트위터 Accounnt.";


"onboarding_message_#1" = "300여 자산의 도서관에서 문자, 환경, 소품을 추가 또는 외부 소스에서 OBJ 파일을 가져옵니다.";


"onboarding_message_#2" = "우리의 사전 정의 된 동작과 생활에 당신의 성격을 가지고 물리 시뮬레이션을 적용하거나 자신의 작업 중 하나를합니다.";


"onboarding_message_#3" = "원하는 품질과 스타일로 최종 동영상을 렌더링합니다.";


"onboarding_message_#4" = "이게 다예요. 당신의 3D 영화를 보내기 친구에게 당신의 창조적 인 능력을 과시욕.";


"only_hq_options" = "이 속성은 HighQuality 렌더링입니다.";


"please_signin" = "계속 로그인했습니다하세요.";


"reopen_apply_changes" = "- 다시 열고 변경 사항을 적용 할 장면을하시기 바랍니다.";


"rigging_back_previous_mode" = "당신은 다시 이전 모드로 이동 하시겠습니까? 예 모든 변경 사항을 누르면 삭제됩니다.";


"scene_no_support_hqrender" = "장면은 현재 HQ 렌더링에서 지원되지 않는 비디오 / praticles이 포함되어 있습니다.";


"select_obj_preview" = "미리보기를 할 수있는 OBJ를 선택합니다.";


"share_image_social_media" = "3D 장면, 내가 iOS에서 Iyan 3D를 사용하여 만든";


"share_video_social_media" = "애니메이션 비디오, 나는 iOS에서 Iyan 3D를 사용하여 만든";


"sign_in_to_continue" = "계속 로그인했습니다하세요.";


"start_single_bone_or_human_message" = " 당신도 완전한 인간의 뼈 구조 또는 단일 뼈 시작할 수 있나요?";


"success_animation_publish" = "애니메이션 성공적으로 게시.";


"successful_saved_phot_gallery" = "이미지 / 비디오 성공적으로 사진 저장.";


"tap_import_photos" = "사진 라이브러리에서 텍스처를 가져 누릅니다.";


"tap_to_choose_texture" = "선택한 개체에 대한 질감 / 색상을 선택 누릅니다.";


"tap_to_start" = "수출 시작을 누릅니다.";


"unable_connect_server" = "서버에 연결할 수 없습니다, 네트워크 설정을 확인하시기 바랍니다.";


"username_has_special_char" = "사용자 이름에 특수 문자를 포함 할 수 없습니다.";


"username_isempty" = "사용자 이름은 비워 둘 수 없습니다.";
